<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>brosurmah on Brosurmah</title>
    <link>http://brosurmah.github.io/authors/brosurmah/</link>
    <description>Recent content in brosurmah on Brosurmah</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://brosurmah.github.io/authors/brosurmah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Brosur Rumah Casa Pasadena PIK 2 Jakarta</title>
      <link>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-casa-pasadena-pik-2-jakarta/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-casa-pasadena-pik-2-jakarta/</guid>
      <description>Download Brosur Rumah Casa Pasadena PIK 2 Download brosur rumah Casa Pasadena PIK 2 Jakarta yang telah dirilis perdana oleh pengembang secara resmi pada bulan Oktober-2023. Rumah PIK 2 Casa Pasadena sudah memiliki 2 lantai dan harga jual rumah daripada Rp. 880 jutaan*. Sudah dapat rumah dengan harga apartemen. Lebih baik bukan?
Cluster Casa Pasadena PIK 2 Casa Pasadena adalah cluster terbaru PIK 2 Jakarta yang menawarkan 3 pilihan tipe rumah yaitu tipe Alpha, tipe Beta dan tipe Omega yang terluas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brosur Rumah Strozzi Symphonia Summarecon Serpong</title>
      <link>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-strozzi-summarecon-serpong/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-strozzi-summarecon-serpong/</guid>
      <description>Download Brosur Rumah Strozzi Symphonia Summarecon Serpong Download brosur rumah Strozzi Symphonia Summarecon Serpong yang telah dirilis perdana oleh pengembang Summarecon secara resmi.
Mengenai Cluster Strozzi Symphonia Summarecon Serpong Strozzi cluster terbaru Symphonia Summarecon Serpong launching perdana 2023. Konsep rumah &amp;ldquo;real attic&amp;rdquo; dimiliki oleh rumah Strozzi Symphonia Summarecon Serpong dengan lantai attic yang luas dan memiliki balkoni seperti yang dapat dilihat pada foto rumah contoh Strozzi dibawah.
Summarecon Serpong telah membuka kesempatan bagi public / umum untuk mengunjungi secara langsung show unit rumah Strozzi mulai jam 08:00 pagi s/d 20:00 malam setiap harinya mulai 23-Oktober-2023.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brosur Rumah Ammaia Ecoforest Cikupa Cluster Lavatera</title>
      <link>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-ammaia-ecoforest-cikupa/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-ammaia-ecoforest-cikupa/</guid>
      <description>Download Brosur Rumah Lavatera Ammaia Ecoforest Download brosur rumah Ammaia Ecoforest Cikupa cluster Lavatera yang telah dirilis perdana oleh pengembang secara resmi pada bulan Oktober-2023.
Cluster Lavatera Ammaia Ecoforest Cikupa Lavatera adalah cluster pertama perumahan baru Astra Land di Cikupa Tangerang dengan nama Ammaia Ecoforest. Dikembangkan oleh Astra Land, Ammaia Ecoforest akan dibangun kurang lebih 2.000 unit rumah pada total lahan seluas 50 hektar.
PT Astra Land Indonesia merupakan perusahaan joint venture antara Astra Property dan Hongkong Land, yang telah sukses mengembangkan kawasan mixed-use premium di BSD City, Navapark.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brosur Rumah Nykka Alam Sutera Tangerang</title>
      <link>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-nykka-alam-sutera-tangerang/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brosurmah.github.io/docs/brosur-rumah-nykka-alam-sutera-tangerang/</guid>
      <description>Download Brosur Rumah Nykka Alam Sutera Download brosur rumah Nykka Alam Sutera yang telah dirilis perdana oleh pengembang Alam Sutera secara resmi.
Mengenai Rumah Nykka Alam Sutera Nykka cluster terbaru Alam Sutera Tangerang launching perdana 2023. Rumah Nykka memiliki desain rumah minimalis dengan ruang keluarga yang spaciuos dan halaman depan muat 2 mobil.
Rumah Nykka Alam Sutera dijual dengan unit yang sangat terbatas seperti yang dapat dilihat pada gambar bird eye view perumahan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
